{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54128&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평이오네스크펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は、アチムゴヨ樹木園、南怡島、清平湖畔が近くにあり、ホテル式寝具管理システムを通じて清潔な寝具を提供しています。 周辺には朝の静かな樹木園が徒歩7分、祝霊山が徒歩8分、加平ソリ場は車で4分の距離にあります。 1チームは2つ以上の客室を予約することはできず、入室は5時以降、退室は12時以前です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 スーパーピックアップサービスも提供しており、バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、利用時間は7時から23時までです。 予約をする際は、最大人数を超えないように注意する必要があり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、客室内では火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこにありますか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園、南怡島、清平湖畔の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何を提供していますか？",
            "answer": "清潔な寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には朝の静かな樹木園、祝霊山、加平ソリ場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊チームは何部屋以上を予約できますか？",
            "answer": "1チームは2つ以上の客室を予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降、退室は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は7時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "ご了承ください、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中でも変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 398
    }
}